點睇pixel xl 2都用18：9 ？

冇跟samsung 用 18.5：9

無。

2560x1312
點解係18:9

冇，只係唔知點解啲 Aspect Ratio 永遠都唔約簡

例如
16:10 -> 8:5
18:9 -> 2:1
21:9 -> 7:3

依家慣左16:9 長寬一睇就有個大概
轉成2:1 都唔知幾長幾寬

方便你同 16:9 對比番

有無3.5?

17.6:9~ 18:9

17.56:9 當18:9
S8 18.5:9 即係19:9啦

挑 差個少少
Btw google之前屌三星更新慢

你咁講都冇錯。舉個例3440x1440，照計返應該係21.5:9，2560x1080應該係21.33:9，但我地都當兩者為21:9

21.5:9 =>21:9
18.5:9=>18:9
17.56:9=>18:9
咁樓豬個問題本身係咪有問題